<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:g-custom="http://base.google.com/cns/1.0" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" version="2.0">
  <channel>
    <title>demo-appdienthoai_02</title>
    <link>https://www.izzyme.vn</link>
    <description />
    <atom:link href="https://www.izzyme.vn/feed/rss2" type="application/rss+xml" rel="self" />
    <item>
      <title>BI (Business Intelligence - Trí tuệ thông minh cho kinh doanh) được ứng dụng như thế nào cho doanh nghiệp?</title>
      <link>https://www.izzyme.vn/bi-business-intelligence-tri-tue-thong-minh-cho-kinh-doanh-uoc-ung-dung-nhu-the-nao-cho-doanh-nghiep</link>
      <description />
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 02:41:50 GMT</pubDate>
      <guid>https://www.izzyme.vn/bi-business-intelligence-tri-tue-thong-minh-cho-kinh-doanh-uoc-ung-dung-nhu-the-nao-cho-doanh-nghiep</guid>
      <g-custom:tags type="string" />
      <media:content medium="image" url="https://irp-cdn.multiscreensite.com/fce69d5f/dms3rep/multi/BI+%281%29.png" />
    </item>
    <item>
      <title>7 Kỹ năng cho sự nghiệp quản lý thành công</title>
      <link>https://www.izzyme.vn/7-ky-nang-cho-su-nghiep-quan-ly-thanh-cong635c80d6</link>
      <description>Năng lực của bạn, bao gồm kiến thức chuyên môn, thái độ và kỹ năng thể hiện trong quá trình làm việc là những yếu tố cốt lõi quyết định tiềm năng trở thành quản lý của bạn, dù là ở công ty đang làm việc hay khi đi phỏng vấn ở công ty mới, nơi mà bạn đang ứng tuyển với vai trò quản lý. Vậy hãy nỗ lực trau dồi 7 kỹ năng sau đây để có một sự nghiệp quản lý thành công bao gồm kỹ năng giao tiếp, truyền thông và tạo động lực, tổ chức và trao quyền, lập kế hoạch và tư duy chiến lược, giải quyết vấn đề và đưa ra quyết định, nhận thức kinh doanh, kèm cặp hướng dẫn.</description>
      <pubDate>Wed, 22 Jul 2020 14:21:33 GMT</pubDate>
      <guid>https://www.izzyme.vn/7-ky-nang-cho-su-nghiep-quan-ly-thanh-cong635c80d6</guid>
      <g-custom:tags type="string" />
      <media:content medium="image" url="https://irp-cdn.multiscreensite.com/fce69d5f/dms3rep/multi/462905-PFO326-540.jpg" />
    </item>
    <item>
      <title>Chiến lược marketing cho sản phẩm công nghiệp</title>
      <link>https://www.izzyme.vn/marketing-cho-san-pham-cong-nghiep</link>
      <description>Tiếp thị cho các sản phẩm công nghiệp rất khác so với các ngành khác, đòi hỏi sự hiểu biết sâu sắc về những thách thức và yêu cầu kinh doanh từ phía khách hàng.
Nếu một nhà sản xuất có thể đưa ra các giải pháp sản phẩm/dịch vụ phù hợp với những vấn đề và yêu cầu của khách hàng sẽ là chìa khóa thành công. Điều này sẽ giúp định vị các sản phẩm/dịch vụ của bạn theo một cách khác biệt so với các các sản phẩm thay thế của đối thủ. Để đạt được điều này, bạn không chỉ cần có sản phẩm chất lượng mà còn cần phải đảm bảo cung cấp những lợi ích có giá trị thực sự đối với khách hàng. Các giá trị này cần được kết nối để tạo ra thông điệp tiếp thị hấp dẫn các phân khúc thị trường mục tiêu, thu hút sự chú ý của họ và giúp bạn tương tác với họ một cách ấn tượng.</description>
      <pubDate>Tue, 21 Jul 2020 14:37:54 GMT</pubDate>
      <guid>https://www.izzyme.vn/marketing-cho-san-pham-cong-nghiep</guid>
      <g-custom:tags type="string" />
      <media:content medium="image" url="https://irp-cdn.multiscreensite.com/fce69d5f/dms3rep/multi/14306.jpg" />
    </item>
    <item>
      <title>Điều gì ảnh hưởng đến thái độ làm việc của nhân viên</title>
      <link>https://www.izzyme.vn/ieu-gi-tac-ong-tich-cuc-en-thai-o-lam-viec-cua-nhan-vien</link>
      <description>Để đào tạo nâng cao năng lực cho nhân viên, cần lưu ý đến mô hình năng lực ASK. Mô hình này được phát triển ban đầu bởi Benjamin Bloom (1956), bao gồm 3 nhóm chính là Kiến thức (Knowlege), Kỹ năng (Skills) và Thái độ (Attitude). Kiến thức có thể học được, kỹ năng có thể đào tạo được, nhưng riêng Thái độ, để có thái độ tích cực thì đòi hỏi ở người nhân viên sự tự nhận thức và tư duy mở để lắng nghe, học hỏi và thay đổi, hướng đến hiệu quả trong môi trường làm việc chuyên nghiệp.
&#x1d5e9;&#x1d5ee;̣̂&#x1d606; &#x1d601;&#x1d5f5;&#x1d5f6;̀, đ&#x1d5f6;&#x1d5f2;̂̀&#x1d602; &#x1d5f4;&#x1d5f6;̀ &#x1d5f0;&#x1d5fc;́ &#x1d601;&#x1d5f5;&#x1d5f2;̂̉ &#x1d5ee;̉&#x1d5fb;&#x1d5f5; &#x1d5f5;&#x1d602;̛&#x1d5fc;̛̉&#x1d5fb;&#x1d5f4; đ&#x1d5f2;̂́&#x1d5fb; &#x1d601;&#x1d5f5;&#x1d5ee;́&#x1d5f6; đ&#x1d5fc;̣̂ &#x1d5f0;&#x1d602;̉&#x1d5ee; &#x1d5fb;&#x1d5f5;&#x1d5ee;̂&#x1d5fb; &#x1d603;&#x1d5f6;&#x1d5f2;̂&#x1d5fb;?
SỰ GẮN KẾT CỦA NHÂN VIÊN</description>
      <pubDate>Tue, 07 Jul 2020 15:39:16 GMT</pubDate>
      <guid>https://www.izzyme.vn/ieu-gi-tac-ong-tich-cuc-en-thai-o-lam-viec-cua-nhan-vien</guid>
      <g-custom:tags type="string" />
      <media:content medium="image" url="https://irp-cdn.multiscreensite.com/fce69d5f/dms3rep/multi/3109061.jpg" />
    </item>
  </channel>
</rss>
